覺唔覺一間茶記既咖哩好食就等於大部份野食都好食

如果係呢隻咖哩
間餐廳一定係垃圾

On9?

你老母就on9

應該話易整嘅大路嘢都難食, 其他嘢應該狗都唔食?